連囝。 淫k團 個老屈post做乜唔del

求其貼啲相
加兩句小學生都整到嘅對話紀錄
就可以話老屈人係雞蟲
知唔知對比人老屈嘅人有幾大傷害

.